一人一段聽落好尷尬既歌詞

我先 次次聽都毛管戙
但偏偏要聽

桃花開 我卻覺得彷似等待
曇花開 愛聽說不改
但為何還是會改
我照樣迷信古老意境不會改

我以為 人人沉迷你美麗

打錯咗 更尷尬

男人心一字馬

我現時自己肯做飯

我們身邊太多假人

起來 不願做奴隸的人們

唱呢句果班人全部都做緊共奴

殘忍只需一棍

一棍？條撚？

請不要消失希望 夜長還是有星光

病句

食軟雪糕~雪糕~雪糕

中學嗰陣聽到啲同學唱得好興奮 我就覺得好老尷

我願意

做隻貓做隻狗

願誠哥歸香港 天佑我誠

想與你做愛 同你做愛 smoke左好多 忘記大概

我們萬歲，成首都好尷尬

敏婷你到下世紀

沒有共產黨就沒有新中國
沒有共產黨就沒有新中國
共產黨辛勞為民族
共產黨他一心救中國
他指給了人民解放的道路
他領導中國走向光明
他堅持抗戰八年多
他改善了人民生活
他建設了敵後根據地
他實行了民主好處多
沒有共產黨就沒有新中國
沒有共產黨就沒有新中國

殘忍只需一棍

起來！不願做奴隸的人們

月事近 人越欠力氣

媽媽今天不必擔心我

oppa gangnam style
一見到啲人跳呢隻舞 我就好撚抆憎 想過去打柒佢哋

秒

yuu

China China you are my pride
you are my pride you are my pride
Together ! Together ! Together !

因為其實係夜場

男人心 一字馬
讓女人心擔驚受怕

成首都痴撚線

我現時自己可做飯

Baby shark du du du du du

乖乖龍啲冬

牛肉加蔥花 要烏東嘛
好能憎食葱
㗅～肥姐

蠢蠢小雞雞需要讚許～

Hey hey you you

我甚至 甚至沒有 稀罕你肉償
撞向魔鬼的紋身 原來我承受不起女人

黑白照有句

未夠兩歲你竟拋棄我

雖然 個歲 可以解年既意思
但聽落真係唔ok

Come and dance with me

濕了便吹一吹

舊錄影 舊錄影

偽毒坤隻百姓
全首都聽到好尷尬
歌詞直白又核突
然後見到個中同懶深情咁唱 面容扭曲晒
好撚尷尬

露營必須酒

wiki wong, 生於這個地方， 稱呼叫魔童(磨通)

很憎我那麼黑 我也要染金 明日便去剪

我想識你女朋友 我想敲穿你門口

Christy yeah

我都覺 成隻舞好撚戇鳩

在晚星 墜落 徬徨午夜～